鄭中基今晚缺席叱咤頒獎禮 姜濤有機首奪「我最喜愛的男歌手」

商台「叱咤樂壇頒獎禮禮2020」將於今晚7時假九展Star Hall舉行，今年再戰樂壇的48歲「暴龍哥」鄭中基殺入頒獎禮，打入由樂迷投票選出的「我最喜愛的男歌手」五強，又憑ViuTV電視劇《暖男爸爸》主題曲《My Only One》角逐「我最喜愛的歌曲」獎，不過，《蘋果》收到消息，鄭中基今晚不會出席頒獎禮。

雖然網民力捧暴龍哥攞獎，不過，今年《全民造星》氣勢超級凌厲，出道兩年的姜濤和陳卓賢齊齊打入「我最喜愛男歌手」和「我最喜愛歌曲」五強，尤其21歲姜濤有「姜糖」力撐，令近年香港樂壇再掀偶像風，姜濤除憑一人之力打入「我最喜愛的男歌手」和「我最喜愛的歌曲」五強，又以Mirror身份角逐「我最喜愛的組合」，分分鐘梅開兩度或連中三元，入行多年的鄭中基不知是否心態轉變無意跟後生仔爭獎，所以缺席叱咤呢？《蘋果》向鄭中基經理人田雞求證，他承認鄭中基今晚不會出席，但沒透露原因；另《蘋果》還收到消息，除了鄭中基缺席之外，今年成績一般的麥浚龍及跌出「我最喜愛的組合」五強的Supper Moment，均不出席頒獎禮，而表忠的周柏豪更事先張揚有工作在身不出席。

都成五張啫啦，仲去攞獎咩

姜濤都好撚個林家謙